肥通試手提「吹水機」 加冰水凍到似冷氣機

肥通試手提「吹水機」 加冰水凍到似冷氣機

最近社交媒體熱傳一部「手提冷氣機」，四四方方外形，的確非常可愛，但最實用之處，是百餘元的低廉價錢，還可以用尿袋作5V低電壓供電，竟能達致降低溫度效果，感覺非常節能。就此請教腦場Sales，他們為此機安了一個非常搞笑的名稱——吹水機！話說此名同機身結構非常有關，因為它是以入水方式來調節溫度。

《果籽》栽種品味，一籽了然。

開住個噴濕機用巴蕉吹咪重好 ?

肥乜野通呀

垃撚圾

都唔知點解會咁多人買, 佢地真係以為會好凍 ?

又話香港係濕熱， 仲走去加濕

屌 咪姐係有隻風扇有得加水果種
改個名同外型就呃晒香港人

香港人真心易呃

呃人架頂，阿哥貪得意買左部，開芭蕉扇好過
依家部野係到阻住曬